今時今日，過左年初二已經無人講恭喜發財

細個果陣，到年初七都聽到有人講

而家，農曆年好似只限頭兩日咁

恭喜發財

恭喜發財呀！